我想問下00後仲有冇藤條炆豬肉依味餸?

衣架,皮帶,雞毛掃.

成績唔合格,老師手冊留言,默書唔合格簽名,

每次阿媽講藤條炆豬肉5隻字出來,我就已經嚇到個心都離一離

以前老個輩做老師都會贊成體罰
而家差唔多全部新既一代做晒
第二日番學見到手掌多左幾條痕已經知咩出
唔洗幾日就見報
而家冇呢支歌仔唱啦
況且啲細家長錫到個細路燶咁制 點會打

90後都扮得老屎忽

問下人有冇藤條炆豬肉都可以諗到人扮老屎忽

仲敏感過你阿媽個G點

冇

我個妹00後
好似未見過俾呀媽打

但俾我打得最多

收電話收ipad

根本體罰就係唔文明既做法 唔識教既先會用打

小學時期 適當既體罰其實係應該 但上到中學就唔好囉

以前細個唔明白體罰 但大個左先個體罰係有用 睇下依家班細路喺條街到走黎走去就知

覺得要靠體罰先教到細路既，千祈咪生仔

有時適當用都岩既 太細個根本冇好多思維

未見過蝗同鬼佬鬧仔
佢地點教架?

其實體罰唔係唔文明。無實際力量支撐的責備係無用，因為如果你對個細路無威脅，佢會為所欲為。就好似法律咁，你點都要有條底線，然而要立場堅定，有賞有罰，細路先會明白。當然，唔係個個細路都要體罰先懂事啦。 其實體罰最大問題（個人認為）在於會俾家長/老師濫用。佢哋可能會攞細路黎出氣，而且個個人都有唔同底線，有時候難判斷體罰合唔合理，所以就一次過ban。

體罰唔係淨打, 如果係咁係虐待
要佢明, 點解會打佢先有用,所以唔係去到一個好既問題出現, 都唔會打
因為淨打根本無用,只會愈來愈衰

我同意體罰只係輔助 但冇左體罰嘅痛 好多時都起唔到真正嘅警示作用

當然 我所講嘅體罰唔係講緊虐兒嗰種 只係普通打下手板嗰種

而家d細佬識報警
都唔知係好事定壞事

好多人將體罰變成發洩情緒既方法,個細路唔聽話就即刻打,其實咁做係完全冇意思

本人90後 好多謝爸媽用呢招教我先學乖

點解樓主老母當年唔打死樓主
打死左樓主我就有新聞睇

冇體罰過一樣無行差踏錯

藤條炆豬肉 = 打死人

咁你老母應該生你果陣陰道太用力夾撚壞左你個腦先令你變成智障仔

細路仔唔走嚟走去先有問題